點解媽咪麵個腦同大陸仔個腦一樣?

唔識用百度，一搜尋就出呢張圖比我

媽咪麵係大陸仔

佢有話過張圖就係佢個腦？

真係唔識用百度，好奇問下咋

link?

其實唔駛搞咁多野去證明佢有無呃人架喎 信既咪捐當做善事 唔信唔捐既又無人道德綁架你

真心好奇問下咋，唔識用百度，我見王宇軍老師個ｐｏｓｔ係2018年

推,求百度教學

其實佢已經搞過gathering,呢D腦瘤睇面色都睇得出
無得呃啦,如果咁都比佢呃到咪由得D人囉
好多課金個D都唔係因為佢個病啦

係...係囉，都冇話過係佢個腦，可能係示意圖畀大家feel下架啫，媽咪麵點會呃人呢
唔會嘅，冇可能嘅，可能誤會啫

pish

連登真係好多免費娛樂

呢位ching講得冇錯，首先媽咪麵冇呃人
就算佢真係呃人，大家都係自願俾佢呃
既然自願，即係唔算呃啦

係囉，比條link黎，我search圖都搵唔到

麵神2018年已經去左搵王老師睇病?

你唔畀link出嚟算點?

呃人嘅話！呢啲涉及龐大詐騙嘅post
連仔admin一早fact check 咗啦！
假嘅一早封脹再出警告字眼啦

ching食開寶藥？

你去百度搜尋呢張，我cut左左右，呢張圖應該係呢個王老師個post嘅封面黎

link? 我search唔到

留名等BIN C
繼六道仙人又一曠世大騙案

點解我搵唔到

try this

似你呃人多D wor
走啦你
你開個戶口放出來，我捐俾你 0.5
好行唔送

你點解唔直接比你search到條link出黎？

你咁驚比人呃咪留番比自己醫病
我又唔係等果少少錢開飯
幾百蚊郁一格都無左

屌, 貼條link出嚟有幾難呀?
而家係我懷疑你做假

睇pin la ching

樓主報狗未

邊度有張圖?

樓主真係搵到就直接貼你張圖條link

點解你會用百度

Link 但係仔細睇條link入面無張圖一樣 可能係百度search圖壞左

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

睇轉數快戶口名就知係麵仔本人，如果假嘅係會坐監嘅仲好易被追查

（以欺騙手段取得財產罪）

唔使扮晒係看破世事嘅智者喇，你唔係呀！

用百度啦你！

唔識用大陸網喎，你研究下點解搜尋呢張圖會顯示呢個來源?

其他圖又唔會

我懷疑呢張係封面圖黎?或者會員先睇到?

Btw 條link 無張圖一樣

Load唔撚到wo

樓豬迷呃人啦
垃圾hater

load耐d

搵唔到wo

樓主有無check過條link係咪真係有張圖

冇，我懷疑係封面圖／會員先睇到

我依家搵緊方法聯絡王老師

收皮啦，屌你老母呀而家

如果係封面圖睇個網頁sources會搵到，但係唔見有

縮返去你老母個百度啦

樓主可以報警了
我承認我道行未夠高
感情豐富係我嘅弱點
1000蚊當交學費

百度垃圾

樓主

On9, 因為你用依張圖搜圖先會出係封面到，大陸搜尋器一向都是搵唔到扮搵到，有咩可能個醫生share病例淨是share張相

好人好姐點會用百度search

一係樓豬假

一係面面假

入到去搵唔到呢張圖喎

個post冇呢張圖

可能因為咁

以圖搵圖個張圖係 係度
但click入來源唔係wo

咁樣抹黑人，因住他朝君體也相同

五毛狗諗住discredit人結果柒左

fake

拉啦

我自願俾錢麵神同你老母俾錢買香拜神有咩分別？

樓主洗唔洗咁撚黑心玩抹黑？

似係

樓主冇腦又點生個瘤係個腦裡面

但你再click入去個百度results睇其實係冇你原本search嗰張圖…

有冇人已經課咗金

拉plz

你文盲定弱智? 講左唔識用百度

笑撚咗 麵神患病你唔信 大陸網站你就信到十足

幫手report比admin

Click入去都冇嘅

樓主大陸柒頭用百度！
明唔明柒頭點解呀

老老實實，人地搞埋見面會，出埋真名個acc,覺得人呃咪報警囉，用假圖屈人咁撚cheap

屌咁呢個世界唔應該有詐騙罪啦
“信既咪捐當做善事 唔信唔捐既又無人道德綁架你”
係咪先

唔識用百度但又有百度search你個人都幾撚矛盾

#30有大家想要嘅答案

清所言極是！
老母麵真係當連登係屋企，加上佢個病跟本冇得呃人。
就算佢話要錢去對沖牛熊我都會照課金，因為佢係老母麵！

咁你柒撚左就澄清啦，垃圾

仲要連開兩個post

我係樓主就post 番捐錢screenshot 俾麵麵道歉啦

廢事俾人知你五毛啦

5000 la

fake news
個結果入面根本無呢張圖
用埋啲濕鳩百度

樓主咁撚樣key圖抹黑人
祝你早日死全家 聽日就比車車撚斷你四肢 生不如死咁過幾十年 最後再比人用刀片你d肉出黎打邊爐

呢個po證明連登仔真係唔識fc, 得圖同入唔到既link都咁多人信到十足有時想唔笑都好難

柒咗啦走啦柒頭

佢呢一張係search engine hijack嘅手法來

Which is 個domain係under 百度

收返我講嘅嘢先
原因似係 #59
大陸嘢搞到我好混亂

邊有呃
連登仔戇鳩鳩
吹捧下個財經台燈神出黎
自願比錢邊算呃

樓主咁陰毒小心死全家

有冇同理心ga
你試下你屋企俾都有病要人幫手
你俾人屈呃9人
仲要係咁唱9你會點ga

支那仔用百度中伏

樓主認衰仔自pin 喇

唔識用百度仲衝出嚟柒

咩人會用百度搵圖
心照啦

傻西樓主用百度

財經台對媽咪麵咁大愛

你唔識就唔好衝出嚟開心大發現先啦戇鳩

走啦屌你老母 隔離post有人已經突破左盲腸

dllm人地有病都咁黑心

拉

唔抵得人咪出聲囉
係都要用啲手段屈9人
就算你係誤會 上面有巴打都解釋咗啦
一係你就死個陣上嚟眾籌帛金 我一定捐1蚊比你

條友就算無病又如何
性質同d人課金比youtuber 無分別
唔抵得人地有錢賺?

個期仙人都有人撐啦

唔會啦，佢目的就係要抹黑人啫，不過連登仔又不嬲唔fc

屌 原來真係樓主條垃圾假膠改圖屈個病人 希望樓豬全家快D生CANCER 同仆街死 第時你要錢上黎開聲就得 我地唔會KEY圖屈你架

神係唔容許質疑的

BLOCKED

樓主有無㩒過入去睇百度出個post? 我搵唔到一張同面仔張圖一樣嘅圖
如果係咁，樓主要同面仔道歉

係樓主屈鳩個病人呀
咁撚仆街嘅嘢都做得出

7到開兩個post

Pin有撚用 捐錢啦

一係你自爆AC
一係我追擊到你仆街
你自己揀

而家搵埋原因解釋，點解會出現所謂搵到張圖既結果啦，你又點撚樣回應呀？

丫個仆街丫，好似東張叫人買人參粉推銷

#59有解釋傻鳩樓主抹黑完連pin解釋都唔夠膽

屌你老母block柒你老母臭閪

點撚樣呀？依家？

樓主應該會有報應ga
將來你/屋企人有事要幫手
記得上黎連登分享
我又幫你整張百度圖

仲要串撚到話咩要搵王醫生先知係定假

樓主現實係咪個死毒撚
上網眼紅人地咁有號召力就走去抹黑人
下個到你生cancer

好多haters 眼紅
唔好理佢地惡言

死傻9，眼紅人又要柒

大陸仔先用百盜

樓主大陸仔
有Google唔用
用百度
叻仔阿柒頭皮

拉啦屌

啲極端連登仔到底可以有幾咁黑暗

樓豬不願面對...

喂！樓主你幾時生cancer？
你貼張圖證明（唔會百度search張圖當驗證咁撚戇鳩）你生到私人捐個$101畀你睇醫生

樓主發錢寒咪出聲囉

你柒左啦

我search又唔見有，
仲有樓主認左佢係屈面神啦
末期都屈
樓主都幾撚仆街

宜的人應該係覺得被世界遺棄
其實係自己放棄宜個世界
又唔敢自殺的on9仔
所以永遠都係放負同靠屈人拎存在感

樓主係咪冇腦

屌你老母 人地末期腦癌呀 係唔係好撚好玩呀

屌你老母 生癌咁撚慘 都要被你用百度屈佢做假
樓豬有無人性阿 仆街 你話用Google都算
用支那野屈鳩人

放心啦，幾個月後一定冇事，半年後等人唔記得左就會出番黎再呃一鋪

我load到

你啲仆街 真係等天收

仲係到等天收，2020年啦唔怪得連登都做到個神出黎

可憐到要咁樣搵存在感

樓主柒咗就道歉啦！你老母俾狗屌

你入去睇篇文，無同一張圖，你比樓主呃左啦

可憐樓主

sor 我睇左有個人解釋喇

屌你老母分化撚 祝你闔家生性病有腫瘤google 到圖都醫唔到又死唔去

你係唔係好撚驚呀柒頭！俾天收就一定㗎啦，睇下係你家人受定你受囉

到底係點?
不過有末期cancer 日日咁得閒開post炒股 真係少見d

屌你柒咗就縮返老母個閪到啦 仲要喺度死撐柒撚到你

連登仔真係好撚蠢

最近我照完mri 知道我既腫瘤並未有惡化到 所以我希望接受d新既治療

咁撚矛盾嘅野都有人信

可能吸毒呢

你依種人就算慘死 都唔會有人可憐你

做人無憐憫之心 都知你唔係咩好人 你都係等天收啦

咪撚傻啦邊有咁易捉
可能直頭佢人都唔喺香港

又係到等天收好可悲啊你

神
快啲帶你老母去俾佢屌啦

咁又係 都唔使話畀天收 陰濕到會做啲咁嘅嘢 睇嚟平時已經夠晒折墮

仲喺度死撐 好撚可悲啊你

佢呢一張係search engine hijack嘅手法來

Which is 個domain係under 百度

[/member]

走啦你
你開個戶口放出來，我捐俾你 0.5
好行唔送
玩單機啦

唔俾你見你點信佢
一步步用幾年時間呃一球野抵啦

清平時同老母麵同船?
我課咗 我信佢

笑撚左出黎

不過樓豬依種支那仔淨係識用百度 點會識用google呀

要翻牆先用到嫁

老母麵個主診上次係連登都出埋黎
咁都仲假？

其實有追開就知唔係淨係一張圖
大家有眼睇
個醫生自己都係連登
呢度都有人識佢

明明就唔會search 到 樓主老屈麵麵

你可以花幾年時間試下既，到時我捐返5毫子比你

腦癌末期 其實無可能會好返 比我唔會上連登玩

如果唔係真
咪大把時間玩囉

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

其實用下腦都知

如果真係呃到抵呃啦
利伸：唔係佢fans,冇見過同課過，連佢post都少入，係財唔過眼樓主條支那仔玩抹黑

到你有癌症你就知 life must go on
我老豆腸癌走左
走之前 咪一樣如常生活 唔係可以點？

推

樓主做假的話祝樓主個腦生癌生到好似蓮蓬咁

有幾難呀搵件老童出嚟呃下你地

麵神原來從2018已經有病。點解唔早啲講大家一齊分擔下

末期cancer去炒股唔去享受最後人生?
作故仔都作好d啦

人哋點生活關你撚事咩

抹黑唔到就嚟9up

on9仔
你咪問下 其他癌症照顧者巴絲囉
祝你雙親唔撚好有事呀屌你老母

喂柒頭樓豬送張相俾你

隔離post講左 係樓主屈人
你用百度搵下 搵唔到張圖

呃左我乜柒？一蚊冇俾過，有証據歡迎拎出黎俾班信徒睇添，好似六道仙人咁但問題條撚樣個張圖唔撚係證據麻，上面俾人踢爆左啦

善用不推文
拉

睇黎係樓主生腦癌

反正都係上開大陸仔網，不如順手學埋大陸仔果套，幫埋自己籌旗？

人就係咁，自己係咩人，就會覺得人地係點。小心唔好俾人呃係應該，不過自己柒左都唔講聲sorry，就係純正仆街所為

大6傻鳩想用百度呃鳩連燈仔

我鐘意你既思路

吓，咁都有得兜

仲要成班柒頭喺度圍爐 係咁兜 見到佢哋都覺得好可悲

連登仔會唔會憐憫芝麻仁

唔好學Joe啦好嗎

祝
全家患癌
長命百歲

樓主柒撚左既都出返個POST鄭重道歉啦

樓主正柒頭

要道歉就pin撚咗啦
會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

樓主係5毛，好明顯帶緊風向
一班傻9 幫手吹埋一份
拉

柒左啦巴打

結論樓主大陸仔，完

推

是但啦唔好講真話

作假柒撚完 開幾個分身ac
po幾個撐飯蓋
懶係嘢扮自己好撚醒
傻閪

呃到都抵

你有料就報俾蘋果

兜乜嘢？？link 呢？你代樓主出頭？咁link 呢？

用百度就食屎啦你

大陸仔用唔到google已經好慘
我地體諒下

我search過啦, 係個個website入邊根本無呢張圖...
同唔好用百度呃人, 因為百度會呃你入邊有張圖等你禁入去

垃圾樓主一早block撚左
乜撚野置頂黎，末期唔會好返就唔可以上連登玩??
你都on撚9，唔比人最後都想同連登一齊過???
你答我唔會??夠唔夠膽講100%所有人唔會上連登玩
我鼻竇癌第4期呀屌你老母，乜撚野唔會呀??
咪撚係到抹黑媽咪麵

佢呃人 = 大家自願俾佢呃

屌你老母

樓主好快可以感受吓

我做人好有骨氣，有錢炒牛熊會靠自己，唔洗上黎呃

樓豬反電子妓女反上腦
反到連一個「燈神KOL」眾籌醫病都要反
最後誤中百度伏

柒頭上水未，link呢？
睇過？

祝樓主全家生Cancer

Link又唔撚po 講話係你個臭豬腦都得啦 on9 你證明到既 我地個個出post一齊屌鳩佢做假又何妨

末期真係當帛金咁捐

樓主今次發達啦
終於有咁多人理你
快啲開多幾個post比大家笑柒你

個cancer 仔腦有事，po 錯圖姐

就算麵仔用哂d錢去炒牛熊

我都唔介意

你同樓豬隻便衣狗咪上緊囉

屌你老母

我以前都會睇下馬化雲
但媽咪麵點解咁紅真係無咩留意

睇面色睇到係咪腦瘤
咁仲要醫院儀器做乜

你地轉行做醫生啦

其實柒咗無問題
黑心都無問題
但錯就要認，呢d做人既基本黎架啦

我本人對媽咪麵都無咩好感
不過樓主咁柒，出黎道個歉都係應該

佢咩樣麵麵

有時連登仔肓目死忠更可笑

自願被呃 都岩既都算係自願

點解唔係樓主有cancer

樓主老母睇嚟都差唔多喇！

你真係好撚柒 廢物

樓主個腦就真係同班警甴個腦一樣

咁唔洗睇醫生啦
直接比你望兩眼面色就知有冇腦瘤

比著你自閉係屋企日日喊苦喊忽等死喇

痴撚線....有病都要眼紅人
洗唔洗呀

唔好咁老實啦 因住俾班顛狗追住咬